美帝準備咗用邊個嚟取代刁总同支共？

通常美帝對付支共呢啲敵對或唔聽話國家，都會扶植該國另一派勢力取而代之，但唔見美帝喺支那咁做喎。如果支爆，蝗民四處流竄，武器流入第三國家，對世界會煹成威脅，美國一定唔會比支那陷入無政府主義，咁美國有乜嘢計劃嚟接手刁/支共政權？

反攻大陸，三民主義統一大陸

唔取代喇 養唔熟 分裂幾國算啦

金弟弟 好得意呀

毛新宇

人太多 拆一拆先算

正路分成七國啦。

我是薄希来，我被习总囚禁在天宫二号，我需要买通宇航员才可回到地面。到时我会复出成为新任国家主席，并委任你做总理。请你马上汇款到我微讯账户3062470030624770。

江澤民

毛新宇博士

根正苗紅

款已匯，但可否做乳航圓，我不喜歡政治

食草食幾年先 死到咁上下先搵台灣接管

變美國海外屬地，美國政府派總督過去中國管治

689

北韓吞併中國

啱啱副總統先講完

一撚定係689或老懵董
刁總快D殺咗689同老懵董以絕後患

一係搵KMT返去接管
再唔係分幾個國家

會搵國民黨重返大陸執政

金仔

蔡英文

陳雲

任命總理要全國人大通過，唔係直接任命
所以國家主席同總理一般都唔係同一派系